RESUMO

(Resuma aqui o porque da necessidade de um novo ambiente)


PRÉ REQUISITOS

(Liste aqui todas os pré-requisitos necessários para que o ambiente funcione corretamente)


TECNOLOGIA-ALVO

(Liste aqui as tecnologias que irão ser executadas primariamente)
